鍾意左個毒撚，點算？

鍾意左個好摺但係樣同性格都唔錯嘅毒撚，佢對我感覺都應該唔錯
如何是好？

利申，借人ac, 非gay

毒撚好易動情

追

同佢都識左幾年，我應該點做好

女追男？咁樣好咩？

gogogo

咩年代啊，女追男都冇乜問題啫，我都想有女鍾意我追我啊！！！

識左幾年就唔好搞人

我怕佢太被動，唔識拍拖唔識接受人

對唔住囉

我諗好多巴打都幻想緊係自己

你都要畀個機會佢試下㗎嘛，唔通有經驗先可以拍拖咩

你啱

如果係真事，希望樓主你唔好玩鳩條毒撚啦
做毒撚真係好，有得埋人單

對佢好少少佢就會對你有好感
到咁上下同佢表白基本上都實得架啦

來吧 我會接受你的

想追我咪出聲囉
但出聲唔代表我接受你

希望你認真，唔好追追下走咗去，
世界好大，但毒撚嘅世界好細，有一個人肯關心佢已經好感動

追啦
錯過左就一世

唔會啦，佢性格真心係好

睇嚟都係要一試，鬼叫自己鍾意毒撚
唔追佢，佢就一定唔會追你

唔撚係掛

唔准你詆毁佢

得閒text吓佢，有意無意間透露你單身，
chat多一排單獨約出街

無乜共同話題

試下傾下哲學同政治，人生嘅意義，歷史之類嘅嘢

打機實啱啦掛

淨係工作/學業 都有排傾

希望係咁啦，唔好害咗條毒撚啦

仲有動漫，書，音樂（日本為主），呢d多數已經組成毒撚嘅世界

毒撚都有好多種嘅，我唔係好動漫嗰類

好難講

點解識幾年突然間鍾意？

樣同性格都唔錯嘅毒撚
屌你老母臭西 咪撚濫用毒撚
毒撚係專有名詞，樣衰為其一大特徵

一直都有feel, 但係唔肯定
最後先發現自己真係鍾意

咩叫好摺

6 7年前有個女仔話鐘意我
我對佢冇feel 拒絕左佢

到我認真同佢開始
佢同我講性格不合而飛鳩我

希望你係諗清楚先好同佢開始
又或者唔好咁易放棄

多點whatapp佢，約佢單獨食飯，睇佢咩反應

係真毒定偽毒
奇洛李維斯都係毒撚

好苦惱啊而家

今日撩佢講嘢佢又怕怕醜醜咁唔肯正面望我

講得冇錯

以前中學有個女仔勁明顯咁比signal
但係自己又肥又毒
覺得配唔起人
咁就錯過左
到而家番工做工程
更加唔會識到女

唔怕醜就唔叫毒撚啦

毒撚會唔會sense 到 signal架

on9 仔有樣睇